吳綺莉涉恐嚇卓林被捕

吳綺莉再次與女兒吳卓林爭吵，昨午(3月23日)涉嫌刑事恐嚇而被捕。警方昨日接報，吳綺莉在大坑寓所與卓林吵架，期間有人出言恐嚇：「你唔死，我死！」警員到場調查後將吳綺莉拘捕，晚上押她返寓所調查，其後再帶她返警署。

昨午約二時，有人致電報警，指吳綺莉因勸女兒服用皮膚敏感藥被拒，情緒激動，出言恐嚇，稱「你唔死，我死！」卓林回睡房報警。警員到場調查，疑有人因管教問題與女兒爭執，警員以涉嫌刑事恐嚇將吳綺莉拘捕。至昨晚八時許，吳綺莉戴上口罩、身穿綠色上衣及牛仔褲，乘坐探員汽車返抵大坑寓所，由數名男女探員押返單位搜查，其間由一名女探員押解。據悉，其中一名穿西裝、疑似吳綺莉的律師跟隨各人，有探員戴上手套在單位搜查房間及衣櫃等，逗留約半小時後，將吳綺莉押返警署進一步調查，未有檢獲任何可疑物品。

吳綺莉並非首次因女兒問題被捕，2015年三月她涉嫌打女兒，女兒返回學校時向校方投訴，校方得悉認為事態嚴重報警求助。警方其後在吳綺莉接女兒放學時將她帶署調，調查案其間，卓林往契媽寓所暫住。經過數個月調解，兩母女終和好如初，吳綺莉亦獲警方無條件銷案，還曾向女兒承諾會少飲酒。

昨午約二時，有人致電報警，指吳綺莉因勸女兒服用皮膚敏感藥被拒，情緒激動，出言恐嚇，稱「你唔死，我死！」

據悉，其中一名穿西裝、疑似吳綺莉的律師跟隨各人，有探員戴上手套在單位搜查房間及衣櫃等，逗留約半小時後，將吳綺莉押返警署進一步調查，未有檢獲任何可疑物品。

吳綺莉並非首次因女兒問題被捕，2015年三月她涉嫌打女兒，女兒返回學校時向校方投訴，校方得悉認為事態嚴重報警求助。

吳綺莉曾向女兒承諾會少飲酒，母女關係一度修好。

痴撚線